如果12手足仲在生，公安會唔會去12手足Post cap圖比佢地睇

日日5000幾個回覆為佢地打氣

佢地一定好撚感動

黎黎去去同一班人 連入去嘅五毛都係同一班

師兄，你攬哂女啦

你幫手推咪比女圍埋一份囉

完全冇曬佢地消息

基巴你d po好有用
我食左兩個SP

唔緊要啦 最緊要大家有話題有得打卡

現實有David哥 鍵盤有基爾哥 一齊膠化運動

我會搵返香煎奶出山同佢哋組隊

有照一日你親人瀨嘢個陣
你都會想有基爾咁嘅人幫你
三唔識七都願意幫你

不過你咁愛國 你自己就應該無事

煩膠耳 你條attention seeking whore 真係好撚可憐
玩達哥玩到都無人理你
而家要攞12手足嚟做topic 引人注意

過多幾個月你應該要post 你自己老母裸照先至有人理

抑鬱就睇醫生社工
想擴闊社交圈子就去報工賊嗰啲興趣班
唔好在喺度攞其他人做topic 係度引人入嚟屌鳩你

你由高登過嚟 都唔再係十八廿二架啦
仲要用埋呢啲手段去獲取存在感
你唔覺得醜架咩？

你好嬲?

我想擴闊社交圈子 咪開12手足post交友 有咩問題

如果有一日自己咁瀨嘢法，我會贈自己一句：「條路自己㨂，仆待唔好喊」

你鍾意誅心 就誅飽佢啦
我唔得閒再回你嗱 有野做有女屌

其實唔止12手腳post
基巴算唔算用呢d手段拎存在感

有野做= 返12手足post吹水

有女屌= 係12手足post溝女配對交配

出到黎會好似潑墨少女咁

真係好多女

仆待

hi